天恆擒日先驗完，今晚半夜又驗，係唔係燒銀紙

未病發就未病發架啦on9

每日撚你一鑊

夜晚驗隨時通宵冇較好瞓，仲迫人第朝返工，點解唔凌晨4am先封等人唔駛返工？

係派錢比中資

根本唔科學

就係想你返工

焗你請假再燒錢